d撚樣成日以為單手揸呔好有型

甘撚鍾意單手去打飛機丫笨

單手快撚過雙手喇

樓豬用豬腸軚比人笑

到你識字率高啲夠歲數考車牌之後，你就會明有時單手捽軚比雙手交叉軚快好多

佢應該車牌都未有
豬腸軚考牌專用

on9

有車牌未？

平時普通路車速低單手都唔係話好衰啫

上高速就唔好制啦

sorry lo

雙手擺係11點1點位揸一陣就攰
長途既肯定係單手擺駄盤既下半部份

成日跟住d mk 車
右手搭住出面
轉彎就拎返隻手入來

直路單手OK啦
轉彎睇情況先放番隻手上去

甘驚死好心就唔好搭住出面啦

你文盲?
我邊句提過搭住出面

家有喜事咩

識揸一定雙手軚
安全 舒適 軚感路感 操控 穩定都比較好
依家啲sport呔揸39凹位快車一流
單手完全無feel

慢車時就單手都無所謂

樓豬真係慘
可能比人屌完揸得慢 諗住入黎圍爐取暖點知咁多人都知單手同雙手有咩好處唔會盲屌
揸多幾年車先啦

唔撚洗轉波咩，雙手

你真係咪講笑
當你單手揸長途車嗰陣
我包你一定會瞓著
為己為人，唔好做多個馬路仆街吖

揸長途一隻手揸咖啡一隻手揸軚

法國去瑞士渣左9個鐘都係單手
唔明有咩問題

香港可以幾長途

要瞓得著就係個一兩秒...

係真係幾型

唔係講瞓幾耐

好似睇av都未見過有男優雙手chok鳩

關識字率咩事

佢小學雞黎

單手揸軚係對自己同架車有信心既表現
你有幾可見新牌仔會咁做

單手快過雙手是常識吧, 你慢慢捽豬腸粉

甘你老母 死mk 岩岩考撚完牌 雙手揸返你啲H車啦

屌下佢啲 5p 字啫
個人對同音字無咩所謂但係啲音錯撚晒真係難啲接受

用牛皮膠紙包住添呀

揸電單車點單手

巴打好好反省下

單手穩過雙手

點解唔可以單手
右手做曬俾油迫力轉彎，轉波唔用clutch咪得

雙手揸唔洗人地睇，都感覺自己好似傻鳩咁。習慣右手揸12-1點鐘位置，左手手爭挨住中間個儲物箱，有時仲會摸下自己下巴咁

除非發夢揸到200以上，否則轉彎都係單手搞掂。

渣開棍波無得唔單手

單手既巴打會用邊雙手多？
利申多數用左手 我係右「拗」

盡量都雙手揸，除左轉波之外

<!--start right-->🤫<!--end right-->

你包
揸緊車訓得著好明顯你根本唔適合揸車
一個有常識嘅人,好眼訓唔會走去揸車
一個有理智嘅人,揸揸下覺得眼訓,會停車休息
你兩樣都無先可以揸緊車訓著囉

平時習慣單手揸5點鐘位置,好似正手做引體上升既手勢
但單手揸唔到快車,感覺好危險

甘你老母臭閪

慘得過我單手 一手軑泊好s位
你條柒慢慢摔軑囉

你係廢既雙手揸軑都會唔穩架啦